[洗頭剪髮]仲有邊間Salon會擺心機係洗頭到？

以前細個去髮型屋啲哥哥姐姐會好用心洗頭，而家個啲求其用手指刮下就當洗左。
求推介一間用心洗頭剪髮嘅Salon

睇錯咗洗心機

我去果間有洗頭機

Fix Up? 我試過，個種感覺好奇怪

幾得意 第一次用 會聯想起日本啲洗眼仔廁所
我果間細鋪黎

推
我都想知

點為之有心機